==============================================
zsh : 至高のShell
==============================================

このページは通称至高の shell こと zsh についてのメモ書きです.

これは何??
=======================

シェルです.
一般に広義の意味での unix を使用している場合,
端末を使用して作業を進めることになるかと思います.
私も基本的にはGUIよりはCUIを使うのが好きな前時代的な人間ですので,
シェルは大好きです.

で,しばらくは bash を使用していたのですが,そろそろ zsh にも手を出してみようかななどと考えました.

Contents
=========================

.. toctree::
   :maxdepth: 1

   introduction
   setting

